求5.0藍牙耳機推介

唔想勁漏音
唔想聽歌人聲隔左層膜咁
有啲base
唔易受干擾 疾
唔知有冇好介紹

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831無大台 自行選地點
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

九二九三 全港三罷 不見不散

audeze mobius，但好似唔係5.0

8月31 自由行 下午三點見
被禁也要出